估唔到百里香嘅廣告落得咁足

百里香老闆成日扮印度仔係連登瘋狂開po宣傳都算。估唔到佢係遊戲界都要落廣告

仲要補咁多，呢個仲唔係鮮嫩多汁最好食嘅燒雞餐？

中非老